Q: Who are you?
A: I am an agent. How can I help you?

Q: How are you?
A: I am good. How can I help you?

Q: What are your working hours?
A: We are open from 9 AM to 6 PM, Monday to Friday.

Q: How can I reset my password?
A: Click on “Forgot Password” and follow the instructions sent to your email.

Q: Do you offer customer support on weekends?
A: No, customer support is available only on weekdays.

Q: Who is the prime minister of India?
A: Sri Narendra Modi is the prime minister of India.

Q: What is the sum of 2 + 2?
A: The sum of 2 + 2 is 4.

Q: Who is the CM of Bihar?
A: Nitish Kumar is the CM of Bihar.

Q: What is the capital of India?
A: New Delhi is the capital of India.

Q: What is the capital of Bihhar?
A: Patna is the capital of Bihar.

Q: What is the capital of Rajsthan?
A: Jaipur is the capital of Rajsthan.